有冇人公司年三十晚取消放早?

以前一直都有
今年年頭推左個坐監放小息policy 之後
依家取消年三十放早
全部一齊做到六點鐘
利申:已辭職 (有咩好做?)

已辭職就醫療卡射波啦
仲要一星期射兩日 0成本爽

請半日可以唔洗醫生紙
諗住老闆咁閪 佢做初一我做十五
佢吞我2個鐘，我咬返佢半日

仲要朝早買早餐返去嘆 嘆到11點先做小小野
12點放飯就SICK LEAVE

我做野唔係好耐 不過真係未見過有老闆咁撚閪
D人話香港人閪
但係千其唔好忽視鬼佬閪既能力

點解可以咁好提早收爐, 咩工黎

搵份大公司啦 爽好多
又HEA 又多公司資源可以做自己野

好好彩新年前收到offer
做依到之前係大公司 發覺都叫算係咁早放團年飯果d 都叫有
仲有birthday leave
依間公司閪到婚期喪假乜都冇
仲要出memo話新policy下所有同事唔可以食煙
但為左體諒煙民每日比返15分鐘你有個小息,你可以休息下買下小食 同同事傾計
重點係依個小息係paid break喎

爽啦返一日又放假
跟大陸??

你老細係唔係冇頭髮?

辭職冇收返醫療卡？

唔好丁我

應該係最後一日先收

咁你真係變左奴隷獸 仲唔請辭?

扣AL 強迫人放新年真係好仆街